{
  "id": 1126018615,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.45853,50.37273,21.45853,50.37273",
    "geom:latitude":50.37273,
    "geom:longitude":21.45853,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":920,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"21.43853,50.35273,21.47853,50.39273",
    "lbl:latitude":50.37273,
    "lbl:longitude":21.45853,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Tusz\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0633\u0632\u0648\u0648 \u0646\u0631\u062f\u0648\u06cc"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tusz\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tusz\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Tusz\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0633\u0632\u0648\u0648 \u0646\u0631\u062f\u0648\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tusz\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c8\u30a5\u30b7\u30e5\u30d5\u30fb\u30ca\u30ed\u30c9\u30f4\u30a3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tusz\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tusz\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Tusz\u00f3w Narodowy"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u0448\u0443\u0432-\u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u0438"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062a\u0633\u0632\u0648\u0648 \u0646\u0631\u0648\u062f\u0648\u0648\u06cc"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":756523,
    "qs_pg:gn_pop":920,
    "qs_pg:name":"Tusz\u00f3w Narodowy",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Podkarpackie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":309253,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":523250,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:geom_alt":[
        "pl-gugik"
    ],
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Podkarpackie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687295,
        102191581,
        1477752449,
        85633723,
        102079597
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":756523,
        "gp:id":523250,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"181109_2",
        "qs_pg:id":309253,
        "wd:id":"Q2684637"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497300695,
    "wof:geomhash":"dff17222b77616dc2b7c6e0ce7f39ca6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079597,
            "localadmin_id":1477752449,
            "locality_id":1126018615,
            "region_id":85687295
        }
    ],
    "wof:id":1126018615,
    "wof:lastmodified":1569007825,
    "wof:name":"Tusz\u00f3w Narodowy",
    "wof:parent_id":1477752449,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":920,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.45853,
    50.37273,
    21.45853,
    50.37273
],
  "geometry": {"coordinates":[21.45853,50.37273],"type":"Point"}
}