{
  "id": 101817569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.2030511983,51.7123030515,22.2030511983,51.7123030515",
    "geom:latitude":51.712303,
    "geom:longitude":22.203051,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":2100,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":51.740044,
    "lbl:longitude":22.264422,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":51.740044,
    "mps:longitude":22.264422,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0410\u0434\u0430\u043c\u0430\u045e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Adamow"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gmina Adam\u00f3w"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Comuna de Adam\u00f3w"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0430\u043c\u0443\u0432"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina Adam\u00f3w"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Adam\u00f3w"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0430\u043c\u0443\u0432"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0410\u0434\u0430\u043c\u0443\u0432"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina Adam\u00f3w"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Lubelskie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Lukowski",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"Adam\u00f3w",
    "qs:la_lc":"*PL0611032",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Adam\u00f3w",
    "qs:loc_alt":"Adamow",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":776788,
    "qs_pg:gn_pop":2100,
    "qs_pg:name":"Adam\u00f3w",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Lubelskie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":215406,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":484861,
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "pl-gugik",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":302,
    "wof:belongsto":[
        85687309,
        102191581,
        1477752649,
        85633723,
        102079925
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3104182,
        "gp:id":484857,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"061103_2",
        "qs_pg:id":215406,
        "wd:id":"Q63937"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gn:id":776788,
        "gp:id":484861,
        "qs_pg:id":293297
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"1747447aeb194583e15f080e8e0d9b57",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079925,
            "localadmin_id":1477752649,
            "locality_id":101817569,
            "region_id":85687309
        }
    ],
    "wof:id":101817569,
    "wof:lastmodified":1569007712,
    "wof:name":"Adam\u00f3w",
    "wof:parent_id":1477752649,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2100,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125917715
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.203051198327,
    51.7123030514785,
    22.203051198327,
    51.7123030514785
],
  "geometry": {"coordinates":[22.203051198327,51.7123030514785],"type":"Point"}
}