{
  "id": 1125789481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2019-09-17",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.29295,53.16808,20.29295,53.16808",
    "geom:latitude":53.16808,
    "geom:longitude":20.29295,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":2800,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"20.27295,53.14808,20.31295,53.18808",
    "lbl:latitude":53.16808,
    "lbl:longitude":20.29295,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0648\u0648\u0648\u0648-\u0627\u0648\u0633\u0627\u062f\u0627"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0648\u0648\u0648\u0648-\u0627\u0648\u0633\u0627\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05dc\u05d5\u05d1\u05d5-\u05d0\u05d5\u05e1\u05d3\u05d4"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a4\u30a6\u30a9\u30f4\u30a9\uff1d\u30aa\u30b5\u30c0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u043b\u043e\u0432\u043e-\u041e\u0441\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0406\u043b\u043e\u0432\u043e-\u041e\u0441\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u6c83\u6c83"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":7534560,
    "qs_pg:gn_pop":2800,
    "qs_pg:name":"I\u0142owo -Osada",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":692606,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85687305,
        102191581,
        1125409201,
        85633723,
        102080111
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7534560,
        "qs_pg:id":692606,
        "wd:id":"Q683153"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497290810,
    "wof:geomhash":"c684aca343b177eacb2dcb944ac0a02a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080111,
            "localadmin_id":1125409201,
            "locality_id":1125789481,
            "region_id":85687305
        }
    ],
    "wof:id":1125789481,
    "wof:lastmodified":1569008147,
    "wof:name":"I\u0142owo -Osada",
    "wof:parent_id":1125409201,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2800,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[
        101819221
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.29295,
    53.16808,
    20.29295,
    53.16808
],
  "geometry": {"coordinates":[20.29295,53.16808],"type":"Point"}
}