{
  "id": 101820441,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.8484138771,52.7979861968,16.8484138771,52.7979861968",
    "geom:latitude":52.797986,
    "geom:longitude":16.848414,
    "gn:population":2000,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":52.814042,
    "lbl:longitude":16.82917,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":52.814042,
    "mps:longitude":16.82917,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u0631\u0686\u0648\u0648\u0648"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0420\u044b\u0447\u044b\u0432\u0443\u043b"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gmina Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gmina Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ryczyw\u00f3\u0142 udalerria"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u0631\u0686\u0648\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Comuna de Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u044b\u0447\u0438\u0432\u0443\u043b"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0420\u0438\u0447\u0438\u0432\u0443\u043b"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina Ryczyw\u00f3\u0142"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Wielkopolskie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Obornicki",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"Ryczyw\u00f3\u0142",
    "qs:la_lc":"*PL3016032",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Ryczyw\u00f3\u0142",
    "qs:loc_alt":"Ryczywol",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "pl-gugik",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":204,
    "wof:belongsto":[
        85687323,
        102191581,
        1125375675,
        85633723,
        102079987
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3086533,
        "gp:id":12618029,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"301603_2",
        "qs_pg:id":998976,
        "wd:id":"Q555297",
        "wk:page":"Gmina Ryczyw\u00f3\u0142"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"a8d8b4746cdc6e07d890ebdf5e578086",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079987,
            "localadmin_id":1125375675,
            "locality_id":101820441,
            "region_id":85687323
        }
    ],
    "wof:id":101820441,
    "wof:lastmodified":1569007808,
    "wof:name":"Ryczyw\u00f3\u0142",
    "wof:parent_id":1125375675,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2000,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.8484138770535,
    52.7979861968282,
    16.8484138770535,
    52.7979861968282
],
  "geometry": {"coordinates":[16.8484138770535,52.7979861968282],"type":"Point"}
}