{
  "id": 101819221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.2893089175,53.1847967311,20.2893089175,53.1847967311",
    "geom:latitude":53.184797,
    "geom:longitude":20.289309,
    "gn:population":2800,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":53.169364,
    "lbl:longitude":20.292011,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":53.169364,
    "mps:longitude":20.292011,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0648\u0648\u0648\u0648-\u0627\u0648\u0633\u0627\u062f\u0627"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0648\u0648\u0648\u0648-\u0627\u0648\u0633\u0627\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05dc\u05d5\u05d1\u05d5-\u05d0\u05d5\u05e1\u05d3\u05d4"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a4\u30a6\u30a9\u30f4\u30a9\uff1d\u30aa\u30b5\u30c0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0418\u043b\u043e\u0432\u043e-\u041e\u0441\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0406\u043b\u043e\u0432\u043e-\u041e\u0441\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "I\u0142owo-Osada"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u6c83\u6c83"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Warminsko-mazurskie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Dzialdowski",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"I\u0142owo-Osada",
    "qs:la_lc":"*PL2803032",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"I\u0142owo-Osada",
    "qs:loc_alt":"Ilowo-Osada",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "pl-gugik",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":299,
    "wof:belongsto":[
        85687305,
        102191581,
        1125409201,
        85633723,
        102080111
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7534560,
        "gp:id":496243,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"280303_2",
        "qs_pg:id":692606,
        "wd:id":"Q683153",
        "wk:page":"Bestovje"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"795cdede57c9bfb2bd78e4e8d326c74c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080111,
            "localadmin_id":1125409201,
            "locality_id":101819221,
            "region_id":85687305
        }
    ],
    "wof:id":101819221,
    "wof:lastmodified":1569008147,
    "wof:name":"I\u0142owo-Osada",
    "wof:parent_id":1125409201,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2800,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125789481
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.289308917516,
    53.1847967310774,
    20.289308917516,
    53.1847967310774
],
  "geometry": {"coordinates":[20.289308917516,53.1847967310774],"type":"Point"}
}