{
  "id": 1125885167,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.52289,53.2901,20.52289,53.2901",
    "geom:latitude":53.2901,
    "geom:longitude":20.52289,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":360,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"20.50289,53.2701,20.54289,53.3101",
    "lbl:latitude":53.2901,
    "lbl:longitude":20.52289,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Janowiec Ko\u015bcielny"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0646\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633 \u06a9\u0648\u0634\u0686\u06cc\u0644\u0646\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Janowiec Ko\u015bcielny"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Janowiec Ko\u015bcielny"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Janowiec Ko\u015bcielny"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06cc\u0627\u0646\u0648\u0648\u06cc\u062a\u0633 \u06a9\u0648\u0634\u0686\u06cc\u0644\u0646\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Janowiec Ko\u015bcielny"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Janowiec Ko\u015bcielny"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Janowiec Ko\u015bcielny"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Janowiec Ko\u015bcielny"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u042f\u043d\u043e\u0432\u0435\u0446\u044c-\u041a\u043e\u0441\u044c\u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0646\u0648\u0648\u06cc\u06a9 \u06a9\u0648\u0633\u06a9\u06cc\u0644\u0646\u06d2"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":770439,
    "qs_pg:gn_pop":360,
    "qs_pg:name":"Janowiec Ko\u015bcielny",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Warminsko-Mazurskie",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1214904,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":496859,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:geom_alt":[
        "pl-gugik"
    ],
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Warminsko-Mazurskie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687305,
        102191581,
        1477751457,
        85633723,
        102080129
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":770439,
        "gp:id":496859,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"281101_2",
        "qs_pg:id":1214904,
        "wd:id":"Q984218"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497295042,
    "wof:geomhash":"f8eeb0bc142e444b7489d97a178adac9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080129,
            "localadmin_id":1477751457,
            "locality_id":1125885167,
            "region_id":85687305
        }
    ],
    "wof:id":1125885167,
    "wof:lastmodified":1569007805,
    "wof:name":"Janowiec Ko\u015bcielny",
    "wof:parent_id":1477751457,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":360,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.52289,
    53.2901,
    20.52289,
    53.2901
],
  "geometry": {"coordinates":[20.52289,53.2901],"type":"Point"}
}