{
  "id": 101780773,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.1230852075,49.3527040197,20.1230852075,49.3527040197",
    "geom:latitude":49.352704,
    "geom:longitude":20.123085,
    "gn:population":2700,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":49.331237,
    "lbl:longitude":20.095659,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":49.331237,
    "mps:longitude":20.095659,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u06a9\u0648\u0648\u06cc\u0646\u0627 \u062a\u0627\u062a\u0698\u0627\u0646\u0642\u0633\u06a9\u0627"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0648\u06a9\u0648\u0648\u06cc\u0646\u0627 \u062a\u0627\u062a\u0698\u0627\u0646\u06af\u0633\u06a9\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Bukovina Tat\u0161a\u0146ska"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u043a\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0422\u0430\u0442\u0448\u0430\u045a\u0441\u043a\u0430"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u043a\u043e\u0432\u0438\u043d\u0430-\u0422\u0430\u0442\u0448\u0430\u043d\u044c\u0441\u043a\u0430\u044f"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Tatransk\u00e1 Bukovina"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Tatrza\u0144sko Bukowina"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u043a\u043e\u0432\u0456\u043d\u0430-\u0422\u0430\u0442\u0448\u0430\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bukowina"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Bukowina Tatrza\u0144ska"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Malopolskie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Tatrzanski",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"Bukowina Tatrza\u0144ska",
    "qs:la_lc":"*PL1217032",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Bukowina Tatrza\u0144ska",
    "qs:loc_alt":"Bukowina Tatrzanska",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "pl-gugik",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":141,
    "wof:belongsto":[
        85687291,
        102191581,
        1125409153,
        85633723,
        102079405
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":774790,
        "gp:id":488694,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"121703_2",
        "qs_pg:id":1055947,
        "wd:id":"Q1003408",
        "wk:page":"Bukowina Tatrza\u0144ska"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"5661ec0952b949aa7f39b945d6a4cabe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079405,
            "localadmin_id":1125409153,
            "locality_id":101780773,
            "region_id":85687291
        }
    ],
    "wof:id":101780773,
    "wof:lastmodified":1569007991,
    "wof:name":"Bukowina Tatrza\u0144ska",
    "wof:parent_id":1125409153,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2700,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.1230852074564,
    49.3527040196572,
    20.1230852074564,
    49.3527040196572
],
  "geometry": {"coordinates":[20.1230852074564,49.3527040196572],"type":"Point"}
}