{
  "id": 101821651,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"16.2605604701,51.983298476,16.2605604701,51.983298476",
    "geom:latitude":51.983298,
    "geom:longitude":16.26056,
    "gn:population":1600,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":52.007947,
    "lbl:longitude":16.313432,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":52.007947,
    "mps:longitude":16.313432,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u067e\u0698\u0645\u0646\u062a"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u041f\u0448\u044d\u043c\u044d\u043d\u0442"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Przem\u0119t"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gmina Przem\u0119t"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gmina Przem\u0119t"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Przem\u0119t udalerria"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u067e\u0698\u0645\u0646\u062a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Przem\u0119t"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Przem\u0119t"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Przem\u0119t"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Przem\u0119t"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Przem\u0119t"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Comuna de Przem\u0119t"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0448\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina Przem\u0119t"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u043c\u0456\u043d\u0430 \u041f\u0448\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina Przem\u0119t"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*Wielkopolskie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Wolsztynski",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"Przem\u0119t",
    "qs:la_lc":"*PL3029012",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Przem\u0119t",
    "qs:loc_alt":"Przemet",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "pl-gugik",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":155,
    "wof:belongsto":[
        85687323,
        102191581,
        1477752459,
        85633723,
        102079867
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3087956,
        "gp:id":514381,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"302901_2",
        "qs_pg:id":580912,
        "wd:id":"Q555352",
        "wk:page":"Gmina Przem\u0119t"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"a54fb179b1b92bf7a4bf3a41f5d5781f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079867,
            "localadmin_id":1477752459,
            "locality_id":101821651,
            "region_id":85687323
        }
    ],
    "wof:id":101821651,
    "wof:lastmodified":1569008099,
    "wof:name":"Przem\u0119t",
    "wof:parent_id":1477752459,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1600,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    16.2605604701353,
    51.9832984759506,
    16.2605604701353,
    51.9832984759506
],
  "geometry": {"coordinates":[16.2605604701353,51.9832984759506],"type":"Point"}
}