{
  "id": 101820175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"19.0052811475,52.1430453384,19.0052811475,52.1430453384",
    "geom:latitude":52.143045,
    "geom:longitude":19.005281,
    "gn:population":1300,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:latitude":52.128455,
    "lbl:longitude":19.010181,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":52.128455,
    "mps:longitude":19.010181,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u0642\u0631\u0627\u0628\u0648\u0648"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0413\u0440\u0430\u0431\u0430\u045e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gmina Grab\u00f3w"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Gmina Grab\u00f3w"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w udalerria"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0645\u06cc\u0646\u0627 \u06af\u0631\u0627\u0628\u0648\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Grab\u00f3w"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Comuna de Grab\u00f3w"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0431\u0443\u0432"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gmina Grab\u00f3w"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Grab\u00f3ws kommun"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0490\u043c\u0456\u043d\u0430 \u0490\u0440\u0430\u0431\u0443\u0432"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gmina Grab\u00f3w"
    ],
    "qs:a0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:a1":"*L\u00f3dzkie",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Leczycki",
    "qs:adm0":"Rzeczpospolita Polska",
    "qs:la":"Grab\u00f3w",
    "qs:la_lc":"*PL1004042",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Grab\u00f3w",
    "qs:loc_alt":"Grabow",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"LCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "pl-gugik",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":145,
    "wof:belongsto":[
        85687261,
        102191581,
        1125417985,
        85633723,
        102079891
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3098502,
        "gp:id":12617412,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"100404_2",
        "qs_pg:id":1190545,
        "wd:id":"Q2461415",
        "wk:page":"Gmina Grab\u00f3w"
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:geomhash":"c40efa70efce6d542243b6821fc70c0c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102079891,
            "localadmin_id":1125417985,
            "locality_id":101820175,
            "region_id":85687261
        }
    ],
    "wof:id":101820175,
    "wof:lastmodified":1569007953,
    "wof:name":"Grab\u00f3w",
    "wof:parent_id":1125417985,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1300,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.0052811474555,
    52.1430453384381,
    19.0052811474555,
    52.1430453384381
],
  "geometry": {"coordinates":[19.0052811474555,52.1430453384381],"type":"Point"}
}