{
  "id": 1125927863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.12432,52.75718,22.12432,52.75718",
    "geom:latitude":52.75718,
    "geom:longitude":22.12432,
    "gn:country":"PL",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":660,
    "iso:country":"PL",
    "lbl:bbox":"22.10432,52.73718,22.14432,52.77718",
    "lbl:latitude":52.75718,
    "lbl:longitude":22.12432,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0632\u0627\u0631\u0646\u0628 \u06a9\u0648\u0634\u0686\u06cc\u0644\u0646\u0647"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Zar\u0119by Ko\u015bcielne"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Zar\u0119by Ko\u015bcielne"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Zar\u0119by Ko\u015bcielne"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0632\u0627\u0631\u0646\u0628 \u06a9\u0648\u0634\u0686\u06cc\u0644\u0646\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Zar\u0119by Ko\u015bcielne"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d6\u05d0\u05e8\u05de\u05d1\u05d9 \u05e7\u05d5\u05e9\u05e6'\u05d9\u05d9\u05dc\u05e0\u05d4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Zar\u0119by Ko\u015bcielne"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Zar\u0119by Ko\u015bcielne"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u0440\u0435\u043c\u0431\u044b \u041a\u043e\u0441\u044c\u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u0440\u0435\u043c\u0431\u0438-\u041a\u043e\u0441\u044c\u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Zar\u0119by"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PL",
    "qs_pg:gn_country":"PL",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":753795,
    "qs_pg:gn_pop":660,
    "qs_pg:name":"Zar\u0119by Ko\u015bcielne",
    "qs_pg:name_adm0":"Polska",
    "qs_pg:name_adm1":"Mazowieckie",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":216456,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424923,
    "qs_pg:woe_id":527910,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:geom_alt":[
        "pl-gugik"
    ],
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424923,
    "woe:name_adm0":"Polska",
    "woe:name_adm1":"Mazowieckie",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85687257,
        102191581,
        1477751495,
        85633723,
        102080057
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":753795,
        "gp:id":527910,
        "pl-gugik:jpt_kod_je":"141611_2",
        "qs_pg:id":216456
    },
    "wof:country":"PL",
    "wof:created":1497296703,
    "wof:geomhash":"d0cf64740797682ba579dbc37e90c304",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633723,
            "county_id":102080057,
            "localadmin_id":1477751495,
            "locality_id":1125927863,
            "region_id":85687257
        }
    ],
    "wof:id":1125927863,
    "wof:lastmodified":1569007964,
    "wof:name":"Zar\u0119by Ko\u015bcielne",
    "wof:parent_id":1477751495,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":660,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pl",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.12432,
    52.75718,
    22.12432,
    52.75718
],
  "geometry": {"coordinates":[22.12432,52.75718],"type":"Point"}
}